[
    {
        "titulo": "O \u00daltimo Sil\u00eancio",
        "autor": "Henrique Sampaio",
        "ano": 2017,
        "ISBN": "978-0-123456-02-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3digos de Bruma",
        "autor": "Alice Mariani",
        "ano": 2021,
        "ISBN": "978-0-123456-03-5",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "A Teia de Cristal",
        "autor": "V\u00edtor Alencar",
        "ano": 2015,
        "ISBN": "978-0-123456-04-2",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "As Quatro Esta\u00e7\u00f5es do Vazio",
        "autor": "Daniela Rocha",
        "ano": 2023,
        "ISBN": "978-0-123456-05-9",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Labirinto de Sombras",
        "autor": "Miguel Dantas",
        "ano": 2014,
        "ISBN": "978-0-123456-06-6",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Fragmentos do Norte",
        "autor": "Clara Villar",
        "ano": 2019,
        "ISBN": "978-0-123456-07-3",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Um Mar Chamado Tempo",
        "autor": "Lucas Verne",
        "ano": 2020,
        "ISBN": "978-0-123456-08-0",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Dicion\u00e1rio dos Sonhos",
        "autor": "Helena Cardoso",
        "ano": 2016,
        "ISBN": "978-0-123456-09-7",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Cora\u00e7\u00e3o do Gelo",
        "autor": "Thiago Nogueira",
        "ano": 2018,
        "ISBN": "978-0-123456-10-3",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "As Esferas de \u00c2mbar",
        "autor": "Bruno Tavano",
        "ano": 2013,
        "ISBN": "978-0-123456-11-0",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Horizonte Submerso",
        "autor": "Renata Lobo",
        "ano": 2022,
        "ISBN": "978-0-123456-12-7",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "A Linguagem das Pedras",
        "autor": "Eduardo Vilela",
        "ano": 2010,
        "ISBN": "978-0-123456-13-4",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Sombras da Aurora",
        "autor": "Carolina Mendes",
        "ano": 2019,
        "ISBN": "978-0-123456-14-1",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "No Cora\u00e7\u00e3o da N\u00e9voa",
        "autor": "Gabriel Peixoto",
        "ano": 2017,
        "ISBN": "978-0-123456-15-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Arquivos de um Futuro Perdido",
        "autor": "L\u00edvia Soares",
        "ano": 2024,
        "ISBN": "978-0-123456-16-5",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "As Portas de V\u00eanus",
        "autor": "Jo\u00e3o Amarante",
        "ano": 2012,
        "ISBN": "978-0-123456-17-2",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Homem que Colecionava Mundos",
        "autor": "Silvana Prado",
        "ano": 2018,
        "ISBN": "978-0-123456-18-9",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Mem\u00f3rias de Um Sonhador",
        "autor": "Fl\u00e1vio Nascimento",
        "ano": 2011,
        "ISBN": "978-0-123456-19-6",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Entre Duas Almas",
        "autor": "Aline Farias",
        "ano": 2023,
        "ISBN": "978-0-123456-20-2",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "A Cidade Silenciosa",
        "autor": "Vin\u00edcius Ferraz",
        "ano": 2020,
        "ISBN": "978-0-123456-21-9",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Rel\u00f3gio de Areia",
        "autor": "Catarina Moura",
        "ano": 2015,
        "ISBN": "978-0-123456-22-6",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Ventos de Merc\u00fario",
        "autor": "Diego Aguiar",
        "ano": 2014,
        "ISBN": "978-0-123456-23-3",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Rastros na Escurid\u00e3o",
        "autor": "Isabel Tavares",
        "ano": 2016,
        "ISBN": "978-0-123456-24-0",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Jardim das Vozes",
        "autor": "Marco Aur\u00e9lio Dias",
        "ano": 2018,
        "ISBN": "978-0-123456-25-7",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Notas de uma Exist\u00eancia",
        "autor": "Fernanda Souza",
        "ano": 2021,
        "ISBN": "978-0-123456-26-4",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Atlas das Estrelas",
        "autor": "Pedro Almeida",
        "ano": 2022,
        "ISBN": "978-0-123456-27-1",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Caminhos do Imposs\u00edvel",
        "autor": "Roberta Martins",
        "ano": 2013,
        "ISBN": "978-0-123456-28-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Inverno Azul",
        "autor": "Carlos Mendon\u00e7a",
        "ano": 2020,
        "ISBN": "978-0-123456-29-5",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Fronteiras do Caos",
        "autor": "Luciana Braga",
        "ano": 2016,
        "ISBN": "978-0-123456-30-0",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Marcas do Invis\u00edvel",
        "autor": "Andr\u00e9 Torres",
        "ano": 2017,
        "ISBN": "978-0-123456-31-7",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Sombras e Sussurros",
        "autor": "Juliana Neves",
        "ano": 2021,
        "ISBN": "978-0-123456-32-4",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "A \u00daltima Sentinela",
        "autor": "Ot\u00e1vio Fernandes",
        "ano": 2023,
        "ISBN": "978-0-123456-33-1",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "A Rosa e o Labirinto",
        "autor": "Tain\u00e1 Borges",
        "ano": 2010,
        "ISBN": "978-0-123456-34-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Os Arquivos de Lira",
        "autor": "Renan Brito",
        "ano": 2014,
        "ISBN": "978-0-123456-35-5",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Tempestade Branca",
        "autor": "Beatriz Lima",
        "ano": 2022,
        "ISBN": "978-0-123456-36-2",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Som do Abismo",
        "autor": "Cristiano Azevedo",
        "ano": 2019,
        "ISBN": "978-0-123456-37-9",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Guardi\u00e3o das Vozes",
        "autor": "Nina Vasconcellos",
        "ano": 2011,
        "ISBN": "978-0-123456-38-6",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Despertar de Or\u00edon",
        "autor": "Danilo Marques",
        "ano": 2024,
        "ISBN": "978-0-123456-39-3",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Asas de Prata",
        "autor": "Ver\u00f4nica Esteves",
        "ano": 2015,
        "ISBN": "978-0-123456-40-9",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Livro dos Nomes Perdidos",
        "autor": "Matheus Camargo",
        "ano": 2016,
        "ISBN": "978-0-123456-41-6",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Al\u00e9m do V\u00e9u",
        "autor": "Patr\u00edcia Linhares",
        "ano": 2012,
        "ISBN": "978-0-123456-42-3",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Imp\u00e9rio da Chuva",
        "autor": "Samuel Freitas",
        "ano": 2018,
        "ISBN": "978-0-123456-43-0",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00f4nicas da Era de Ferro",
        "autor": "Joana Mendes",
        "ano": 2013,
        "ISBN": "978-0-123456-44-7",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O Livro de Areia e Fogo",
        "autor": "Eduarda Paz",
        "ano": 2020,
        "ISBN": "978-0-123456-45-4",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "As Ruas de Eldora",
        "autor": "Caio Costa",
        "ano": 2021,
        "ISBN": "978-0-123456-46-1",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00e9 Noturna",
        "autor": "L\u00facio Duarte",
        "ano": 2024,
        "ISBN": "978-0-123456-47-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "O C\u00f3digo de Lys",
        "autor": "Juliane Martins",
        "ano": 2022,
        "ISBN": "978-0-123456-48-5",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "Esta\u00e7\u00e3o Alfa",
        "autor": "Murilo Antunes",
        "ano": 2017,
        "ISBN": "978-0-123456-49-2",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "C\u00e9u em Chamas",
        "autor": "Vit\u00f3ria Assis",
        "ano": 2019,
        "ISBN": "978-0-123456-50-8",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    },
    {
        "titulo": "1",
        "autor": "1",
        "ano": "1",
        "ISBN": "1",
        "quantidade": 1,
        "disponivel": true
    }
]